有冇人知道11月5號係咩日子？？

理念是刀槍不入的

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

要播1812序曲

信念不死

推埋watchmen 畀大家睇

鐘意戴面具定面罩自己揀